問女神嘢 已讀不回咗我2日

起碼肯定佢唔當我朋友 未入fd zone
仲有機會

gif

唔識郁嘅？

收撚皮啦屌你老母

No gif 0/10

冇GIF 0/10

Gif你老母臭西

大家咁話

望耐d

你老母臭西日日整埋啲低智gif圖 睇撚到阿叔尷尬癌發作
做一次就好笑 做第二次都算 做第三次就係on9
仲要引埋班小學雞留言俾分似足千奇百趣咁有幾趣請比趣 你係咪覺得有班傻仔刷你鞋好撚有優越感？

你老母都唔識郁喇

gif?

連眨眼都冇
我只係見佢右手得兩隻手指，心口冇胸肌

同你一樣但我已經俾佢 friendzone咗

入咗dead zone 啦
連fd zone都入唔到

巴打咁正面

gif 你老母死全家啦你